幫政府諗左句口號：保皇黨，my香港

保皇黨心繫香港
又有收成期

所以講my香港
好合理

我的香港